其實 威士忌溝綠茶有幾cheap呀

呀叔我平時去neway唱k飲
不知幾好飲
成班自命高手係到屌威士忌綠茶cheap
好飲咪得囉 屌

agger

咁你有冇上去屌柒佢

重去neway